《香港01》消息：港區国安法將於7月1日凌晨生效

《香港01》引述消息指，港區国安法將於6月30日上午表決，港府隨即會宣佈刊憲，法例將於7月1日凌晨生效。

維護國家安全公署將由一名公安部副部長領導，消息人士指中国希望透過選擇職位較低的官員以釋除香港人的疑慮。

另外，港區国安法將不設追溯期，但檢控時可考慮過去言行，消息人士認為與普通法「持續性犯罪」的概念類似。

#香港政治

今年七一遊行要加主題：李柱銘不代表我，我要美國制裁，無懼與支共同歸於盡，寧死捍衛自由民主

認同就拎張紙舉比美國睇，咪比條廢老騎劫我地，搞到美國以為我地驚攬炒而唔做野

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引導全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱狗放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

咁高興晏晝要出街賀一賀佢

消息人士指中国希望透過選擇職位較低的官員以釋除香港人的疑慮
佢係咪覺得搵個掃地既黎做香港人會放心D?

出街慶祝

另外，港區国安法將不設追溯期，但檢控時可考慮過去言行，消息人士認為與普通法「持續性犯罪」的概念類似。

位低權重，呃下啲無知嘅人姐

01講得就九成中

狗樣

Noted

中華人民共和國萬歲，萬歲，萬萬歲

好撚驚呀屌你老母

配合美國佬又係朝早開緊工
真係好撚盞鬼

股市有兩日時間

透過選擇職位較低的官員以釋除香港人的疑慮。

??????????

港區国安法將不設追溯期

唔撚係縮啊

咁即係七月一日凌晨之前 我哋要搞獲勁既先得

重現616宣傳攻勢，將自己所有FACEBOOK，IG，Twitter，Google頭像換成71文宣

港區国安法將不設追溯期，但檢控時可考慮過去言行

即係佢要拉鳩你時，隨時都拉得，例如非法集結。跟住再話跟據過去行為，所以你係危害國家安全。

快啦屌仲等

太開心了，我終於可以過英國啦

無追數期你點拉四萬呀中共

Yeahhhhhhhhh

你信？

上年七一太精彩 怕怕?

未生效前 犯咩撚野法阿

其實都係莫須有 砌你就砌你 ON9

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

連登係咪71就玩完

之後71上街既即拉
睇穿哂啦屌你老母

習主席千秋萬世

咁樣係唔會令我驚架

持續性犯罪 咩意思？

71賀佢老母

要砌你 點都砌到既!

大於一次

唔駛理佢, 支共又偷換概念
本身唔係犯罪又何來持續性犯罪

我好興奮

唔怪痰惠豬話係得話二次回歸

提早賀佢老味

呢d法律字眼支那鍾意點用都得，佢立得條法就隨時可以扭曲同修改

好提議 改一下文宣話我哋七一出去慶祝國安法

係痰餵豬

連國安法都立
美國佬等到幾時

真係好戇鳩

Jm9

習近平新時代特色的追溯期

幫幫手 手足整左個國際channel 需要更多subscription, 分享及like

攬炒歷史任務完成

聽住先

似乎俾侵條契弟出賣

派錢又唔見咁快

咁要上街慶祝喇。食牛雜

慶祝七月一日大陸會被制裁
各國都應該會講有咩措施應對
值得慶祝

多謝手足！

笑了 草案呢？

集氣北京九級地震🙏🙏🙏🙏

71唔出就係唔夠愛國

dq都係後補有得追溯
同支共玩文字遊戲？

中国国安
與我何干

係就快

不設追溯期點對得住忠貞藍屍

仲等7月1?
等睇共狗陷家訓街

仲唔明
嗰個係condom嚟
一定係制裁名單頭五名嚟

Condom

手拿支持國安法支持攬炒會犯法嗎

睇下點
我照上街
吹咩？
香港人咁多變通方式
殺撚晒我地？

公安部副部長都大過香港狗隊大隊長鄧丙強

點解成日俾料01
點解唔係白粉報

因為01係親生仔

天滅支那

強行加法例違憲架喎

隨時生撚左效香港人都唔知
依法治國

係支共都知坐呢個位必定食美國最高級的制裁

公安部副部長叫低
副省部級 相當於地方上省委副書記﹑副省長 但京官大三級 仲要係國務院正部級單位的二把手
一般國務院副部長已經係日常真正話事 分管一範

靜雞雞 靜靜雞

寧願最後不得善終
也不考慮含淚折衷

唔關7常委事架, 制裁姓譚個位得啦, 呢排最多野講係佢

精警，師兄介唔介意我抄你呢句？

岩岩好仲有兩日走資

正呀 終於等到

無條文都刊到憲

咁要慶祝吓全面回歸祖國

老作，香港個兩個人大話設追溯期唔係會有安全問題

無錯
條文內容係唔重要
黨安法係莫須有嚟
話拉就拉
話告就告

gogogo hk

幾好喎

可以呀，最好spread開去展示我地嘅真正立場同民意

原句「寧願最後徒勞無功，也不選擇無動於衷」意念係好，不過同五大訴求一樣已經過時，需要更激烈嘅反抗意志同決心

支共從來無守過憲法

大鳴大放
陽謀

一夜得綠卡不是夢

不設追溯期?
共匪 : 之前口講已成歷史

驚條撚我支持香港獨立，你們可以捉我了

期待美國制裁

限聚令到7月2號

正式違約！！

英美同聯合國做野！

等睇百國聯軍消滅支共

我夢想呀

連登server係外國

server應該無事

但佢會唔比你連過去

傻啦

國安入場
好多方法

isp/ 公司執照
玩死連仔

server係外國嗟, 連登d IT狗係香港吧
拉晒佢地就玩完啦

71維園慶祝國安法

BNO又贏

30日通過，1號實行，咁趕，加速師做事效率好高。
擺明用黎拉71遊行既市民

7 1 上街 慶祝國安法通過

721 再慶

831 再慶

完全無視基本法22條

都好既一國兩制岩岩好夠23年就玩完, 廢事李柱銘呢類投降派又搵藉口俾中共溫水煮蛙

出街慶祝攬炒成功

呢個高明啊
同對外就話不設追溯期
佢班就要考慮過去言行

Cls

what if 7.1 上街大家拎住支持國安法既旗叫光復香港?

亂烘烘你方唱罷我登場

主要係職位高果啲外國好撚多資產

副部長按職級最少等於司局長
梗係大過你部門首長

攬炒派幾多係五毛黎
輸左都當贏

唔知宗教遊行集會會點
加速主義甚好

賞面光臨入黎坐下嗎一齊開闢最後一環自由何去何從加速主義好

直撼黨安法：宗教自由會否等於顛覆國家

唔使化妝已經係公公樣

個個淨係識得喺度諗
喺度顧慮有光環 有名氣嘅政治人物 gif 黎智英個啲
本土學生組織已成condom
中共要清算 必定會從根源清算
有爭取港獨 本土意向嘅學生組織
學生動源個D死撚硬（以獨立作為綱領）
香港思流（同眾志青關合作 比國務院港澳辦中聯辦點名批評）
走又無錢走
理又無人理

真係正式宣佈學生已成condom

政治人物要走有得搭路走 有資金走
學生呢？

係就快撚啲啦

流亡師

夜晚喎大佬,喺美國?

71維園見

中国香港市

rip hk

「持續性犯罪」講緊十一哥

好興奮咁開心自然想出街消費

世界上冇一樣地方比支那on9
黨安法將於6月30日上午表決，之後法例宣佈翌日凌晨生效

咁使撚表決咩句子後面已經有結論
嗰編輯部係咪弱智

*一個